想搵番套日本黑暗奇幻動畫

BACKGROUND 日本古代一條村 主角講班細路學緊魔法
之後有個突然消失左 原來係變左條村最怕D妖怪 ( 好似係老鼠咁既野黎 )
之後慢慢發現原來D妖都係人變出黎 ,當中又有係雪地食人情節
神作黎,突然想搵番重睇醒唔起個名 應該都10年前

push lm

來自新世界

自新世界

睇過有印象
唔記得名

搭單問一套完咗既漫畫

人類女主去咗異世界, 語言不通
魔族男主保護佢, 唔俾魔族王子王女食佢

THANKS , 成日記錯係寒蟬
來自新世界 覺得仲撚黑暗
頂得順頭幾集悶之後就停唔到 細個睇到係咁諗呢套野
立即重溫先

Sor, 我諗咗咕嚕咕嚕魔法陣, 不過可以唔夠黑暗...

後面好睇都仆街